WID:LwHJyuvjT
我	O
服	O
了	O
我	O
自	O
己	O
两	O
台	O
电	O
脑	O
一	O
台	O
打	O
游	O
戏	O
的	O
一	O
台	O
苹	B-ORG
果	I-ORG
的	O
然	O
后	O
现	O
在	O
一	O
个	O
公	O
司	O
电	O
脑	O
和	O
客	O
户	O
电	O
脑	O
每	O
次	O
开	O
始	O
干	O
活	O
的	O
时	O
候	O
我	O
的	O
家	O
就	O
像	O
是	O
一	O
个	O
电	O
脑	O
工	O
厂	O
一	O
样	O
再	O
加	O
上	O
一	O
个	O
巨	O
大	O
的	O
曲	O
面	O
屏	O
简	O
直	O
好	O
比	O
把	O
华	O
强	O
北	O
搬	O
到	O
我	O
家	O
里	O
面	O
了	O
#	O
科	O
技	O
#	O
#	O
电	O
脑	O
#	O
#	O
日	O
常	O
#	O

WID:L4x7aaJ4n
爱	B-ORG
奇	I-ORG
艺	I-ORG
裁	O
员	O
，	O
原	O
来	O
是	O
嫌	O
弃	O
年	O
龄	O
大	O
的	O
啊	O
？	O
官	O
方	O
说	O
年	O
龄	O
较	O
大	O
、	O
司	O
龄	O
较	O
长	O
的	O
员	O
工	O
可	O
能	O
受	O
影	O
响	O
最	O
大	O
，	O
虽	O
然	O
裁	O
员	O
这	O
个	O
事	O
儿	O
在	O
互	O
联	O
网	O
企	O
业	O
很	O
常	O
见	O
，	O
不	O
过	O
民	O
营	O
企	O
业	O
这	O
么	O
对	O
待	O
老	O
员	O
工	O
就	O
真	O
的	O
没	O
法	O
子	O
管	O
管	O
吗	O
？	O
我	O
不	O
明	O
白	O
，	O
全	O
国	O
3	O
5	O
+	O
最	O
终	O
都	O
去	O
哪	O
里	O
了	O
呢	O
？	O
像	O
我	O
同	O
学	O
在	O
的	O
广	O
东	O
这	O
边	O
企	O
业	O
天	O
天	O
搞	O
年	O
轻	O
化	O
，	O
降	O
低	O
平	O
均	O
年	O
龄	O
。	O
我	O
身	O
边	O
做	O
设	O
计	O
工	O
作	O
的	O
工	O
程	O
师	O
很	O
少	O
有	O
4	O
0	O
岁	O
的	O
，	O
这	O
个	O
年	O
纪	O
要	O
么	O
去	O
管	O
理	O
岗	O
，	O
要	O
么	O
就	O
被	O
优	O
化	O
掉	O
了	O
。	O
年	O
纪	O
大	O
了	O
，	O
经	O
验	O
再	O
多	O
也	O
没	O
用	O
。	O
唉	O
，	O
这	O
个	O
时	O
代	O
对	O
中	O
年	O
人	O
越	O
来	O
越	O
不	O
友	O
好	O
了	O
！	O
#	O
科	O
技	O
#	O

WID:Laxnkk6GQ
旅	O
行	O
#	O
旅	O
游	O
#	O
#	O
带	O
着	O
微	O
博	O
去	O
旅	O
行	O
#	O
雪	O
后	O
的	O
冈	B-LOC
仁	I-LOC
波	I-LOC
齐	I-LOC
是	O
天	O
堂	O

WID:L364I3366
甘	B-LOC
肃	I-LOC
—	O
—	O
天	B-LOC
水	I-LOC
麦	I-LOC
积	I-LOC
山	I-LOC
石	O
窟	O
震	O
撼	O
人	O
心	O
的	O
人	O
工	O
建	O
筑	O
物	O
！	O
！	O
#	O
旅	O
游	O
#	O
#	O
甘	B-LOC
肃	I-LOC
#	O

WID:L6uS1qHJM
#	O
体	O
育	O
#	O
#	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
#	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
与	O
“	O
小	O
刺	O
客	O
”	O
伊	B-PER
塞	I-PER
亚	I-PER
-	I-PER
托	I-PER
马	I-PER
斯	I-PER
签	O
下	O
了	O
1	O
0	O
天	O
的	O
短	O
合	O
同	O
，	O
这	O
是	O
他	O
在	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
“	O
二	O
进	O
宫	O
”	O
，	O
而	O
目	O
前	O
的	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
，	O
也	O
需	O
要	O
这	O
么	O
一	O
个	O
能	O
砍	O
分	O
的	O
球	O
员	O
。	O
由	O
于	O
拉	B-PER
塞	I-PER
尔	I-PER
-	I-PER
威	I-PER
斯	I-PER
布	I-PER
鲁	I-PER
克	I-PER
等	O
人	O
得	O
了	O
新	O
冠	O
缺	O
阵	O
，	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
急	O
需	O
补	O
充	O
新	O
鲜	O
血	O
液	O
，	O
于	O
是	O
利	O
用	O
了	O
名	O
单	O
上	O
最	O
后	O
一	O
个	O
名	O
额	O
。	O
这	O
托	B-PER
马	I-PER
斯	I-PER
第	O
二	O
次	O
到	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
，	O
在	O
2	O
0	O
1	O
7	O
-	O
1	O
8	O
赛	O
季	O
，	O
他	O
从	O
骑	B-ORG
士	I-ORG
到	O
了	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
。	O
有	O
趣	O
的	O
是	O
，	O
当	O
时	O
是	O
为	O
了	O
腾	O
出	O
空	O
间	O
来	O
迎	O
接	O
詹	B-PER
姆	I-PER
斯	I-PER
。	O
在	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
的	O
一	O
个	O
赛	O
季	O
，	O
托	B-ORG
马	I-ORG
斯	I-ORG
前	O
半	O
个	O
赛	O
季	O
都	O
缺	O
阵	O
，	O
回	O
归	O
之	O
后	O
，	O
上	O
了	O
首	O
发	O
阵	O
容	O
，	O
个	O
人	O
砍	O
分	O
能	O
力	O
不	O
错	O
。	O
但	O
是	O
湖	B-ORG
人	I-ORG
的	O
整	O
体	O
防	O
守	O
也	O
出	O
现	O
问	O
题	O
，	O
随	O
后	O
他	O
又	O
到	O
了	O
替	O
补	O
阵	O
容	O
。	O

WID:L5SRzy4Ez
B	B-ORG
B	I-ORG
C	I-ORG
公	O
布	O
了	O
B	B-ORG
B	I-ORG
C	I-ORG
年	O
度	O
体	O
育	O
人	O
物	O
的	O
6	O
人	O
候	O
选	O
名	O
单	O
，	O
曼	B-ORG
城	I-ORG
前	O
锋	O
斯	B-PER
特	I-PER
林	I-PER
入	O
选	O
，	O
成	O
为	O
唯	O
一	O
入	O
选	O
的	O
足	O
球	O
运	O
动	O
员	O
。	O
该	O
奖	O
是	O
B	B-ORG
B	I-ORG
C	I-ORG
主	O
办	O
的	O
一	O
项	O
年	O
度	O
奖	O
项	O
，	O
候	O
选	O
人	O
必	O
须	O
为	O
英	B-LOC
国	I-LOC
籍	O
运	O
动	O
员	O
或	O
者	O
长	O
期	O
在	O
英	B-LOC
国	I-LOC
从	O
事	O
体	O
育	O
活	O
动	O
的	O
人	O
。	O
B	B-ORG
B	I-ORG
C	I-ORG
在	O
评	O
语	O
中	O
写	O
道	O
，	O
斯	B-PER
特	I-PER
林	I-PER
在	O
2	O
0	O
2	O
0	O
年	O
欧	B-MISC
洲	I-MISC
杯	I-MISC
上	O
大	O
放	O
异	O
彩	O
，	O
帮	O
助	O
英	B-ORG
格	I-ORG
兰	I-ORG
国	I-ORG
家	I-ORG
队	I-ORG
5	O
5	O
年	O
来	O
首	O
次	O
打	O
入	O
欧	B-MISC
洲	I-MISC
杯	I-MISC
决	O
赛	O
。	O
曼	B-ORG
城	I-ORG
前	O
锋	O
在	O
欧	B-MISC
洲	I-MISC
杯	I-MISC
打	O
进	O
3	O
球	O
，	O
其	O
中	O
包	O
括	O
英	B-LOC
格	I-LOC
兰	I-LOC
历	O
史	O
性	O
战	O
胜	O
德	B-ORG
国	I-ORG
队	I-ORG
的	O
揭	O
幕	O
战	O
。	O
他	O
还	O
在	O
2	O
0	O
-	O
2	O
1	O
赛	O
季	O
打	O
进	O
了	O
1	O
0	O
个	O
联	O
赛	O
进	O
球	O
，	O
帮	O
助	O
曼	B-ORG
城	I-ORG
夺	O
得	O
英	B-MISC
超	I-MISC
冠	O
军	O
。	O
#	O
足	O
球	O
#	O
#	O
体	O
育	O
#	O
